{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043881",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1084894?place[place_type]=GID&place[gid]=1084894&place[latitude]=38.1516782569&place[longitude]=127.2051684539&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "철원 별헤는밤 펜션"
    },
    "text": "金鶴山の気を受けている星を数える夜ペンションは、涼しい火山温泉と美しい直湯滝が鑑賞できる観光コースが主な施設です。 漢灘江ではラフティングを楽しむことができ、夜には星と一緒にキャンプファイヤーを楽しめる空間も用意されています。 ペンションは広いデッキと雄大な造園を備えており、広々とした視界を楽しむことができます。 利用の際には、基準人数と最大人数、入室および退室時間を遵守しなければならず、未成年者の場合、法的同意なしには入室および男女同室での宿泊はできません。 個人の持ち物は、紛失時にペンションは責任を負いませんので、格別に管理する必要があります。 また、客室での食事の調理は禁止されており、バーベキューを利用する際には指定された場所を使用してください。 午後10時以降はバーベキュー場の利用が禁止され、客室内では禁煙が行われます。 什器破損時には弁償の責任があり、退室時には客室整理とゴミの分別をしなければなりません。 ペットと一緒に入室することはできず、入室及び退室時間は午後3時から翌日午前11時までです。 バーベキュー場、キャンプファイヤー、ペンションサービスなど様々な施設やサービスが利用でき、季節に応じたおすすめスポットも紹介されています。 客室タイプと人数追加に伴う料金、予約案内および証明案内も提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの主な施設は何ですか？",
            "answer": "涼しい火山温泉と美しい直湯滝が鑑賞できる観光コースが主な施設です。"
        },
        {
            "question": "漢灘江では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "漢灘江ではラフティングを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのデッキや造園はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "ペンションは広いデッキと雄大な造園を備えており、広々とした視界を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用には何か制約がありますか？",
            "answer": "利用の際には、基準人数と最大人数、入室および退室時間を遵守しなければならず、未成年者の場合、法的同意なしには入室および男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室での食事の調理は可能ですか？",
            "answer": "客室での食事の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室でのバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する際には指定された場所を使用してください。午後10時以降はバーベキュー場の利用が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室及び退室時間は午後3時から翌日午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションのサービスや施設は何が利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場、キャンプファイヤー、ペンションサービスなど様々な施設やサービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室タイプや追加料金について教えてください。",
            "answer": "客室タイプと人数追加に伴う料金、予約案内および証明案内も提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 428
    }
}